*в процессе

Сделать сайт с информацией о погоде в городах: Москва, Санкт-Петербург, Екатеринбург. Где при выборе города будет менятся контент страницы без перезагрузки.
API можно взять тут (МОЖНО, а не НУЖНО) - https://openweathermap.org/current
Во время подгрузки данных необходимо отобразить прелоадер

Общие положения по работе: можно использовать любой css фреймворк. для работы с ajax можно использовать angularjs (не путать angular 2) или vue.js (но angularjs предпочтительнее)

Что необходимо отобразить:
1) В верхней части стр сделать текущее время в формате hh:mm:ss, которое динамически меняется кажду секунду (не обязательно синхронизировать с каким либо тайм-сервером)
и 3 кнопки с городами. Кнопка отвечающая за активный город должна быть выделена на фоне остальных. При скроле вниз, верхняя часть прилепает к верхней части стр, но становится прозрачнее.

2) Основная часть стр. Сделать надпись Погода в городе: %CityName%. Ниже надписи сделать 6 карточек (Все дни недели, кроме воскр) в 2 ряда.
Содержимое карточки:
Иконка состояния погоды (солнечно, пасмурно, дождь, заморозки). ниже иконки. диапазон градусов за весь день. влажность. День, который совпадает с карточкой нужно выделить на фоне остальных